
szablon

nazwa: NAZWA

region: KRAJ, MIASTO, DZIELNICA

kategorie: DO WYBORU (jadłodajnia, wydawka spożywcza, ogrzewalnia, noclegowania, łaźnia, schronisko, dom, hostel, SOR, inne)

tagi:

adres: ULICA NUMER (NUMER LOKALU), KOD-POCZTOWY MIASTO

opis:

poziom tolerancji:

najbliższe przystanki komunikacji miejskiej: (maksymalnie trzy najbliższe) ( PRZYSTANEK: LINIA, )

czynne: DZIEŃ / GODZINA / ZAKRES CZASU

kontakt: TELEFON 000 000 000, EMAIL mail@example.com

online: STRONA INTERNETOWA

---

